警察著黑衫，黑社會著白衫

黑白connect

大家明哂啦

警黑一家親

上星期白衫，今個星期黑衫

警察=社團